究竟我女朋友諗緊咩

你無女朋友

我係你女朋友肚入面條蟲？

好 無你既事 再見

樓主水泡黎姐

係到食
係到屙
你已經犯左大忌
阿叔教精你啦

你兩個？

女仔問題